Kobo買邊部好

想買部Kobo來睇書，平時會睇下啲有圖既書，想問下應該買邊部同埋邊一度買會平啲
唔該各位Ching

幫推

電子書閱讀器 Kindle vs Kobo vs Gaze

可以去呢個po 問
我應該會買8吋forma 但我唔係睇圖係睇學術文章